Asi 24. Märtsist c. № 10 edasiseletatud:
Liiso Raag oli ka sellkõrral puudus ja on ta sellepärast seäduse järele tulewaseks korraks (21. April.) wahi all siia tuua lasta.
Pääkohtom. J. Nilbe [allkiri]
kohtom. A. Luk xxx
d.: P Aabel xxx
Kirjut. as. Zuping [allkiri]
